[推到上報]民主黨區議員涉違例泊車被抄牌後，惡人先告狀投訴差佬

今晚在沙田碩門邨入信箱後，比我預到個好無禮貌嘅所謂 #高級警員46173。
警察執行職務時，係應該要向市民禮貌對話，唔係你警察就大晒無理呼喝。
當時情況，2150我地架車泊咗响碩門邨旁安明街避車處，落完貨後從大廈行返出嚟攞車，一句說話都未講，就遇到唔識乜嘢叫禮貌嘅警察，「喂~走啦，禁區嚟架，仲唔走！」我地都無回佢，開咗車尾收手推車，該名警員就再講「喂~走呀！」我地就回佢一句「我地啱啱做完嘢出嚟喎」跟住佢就走去車頭抄牌。當時並無阻塞道路或任何車輛。
我地由頭到尾都無爭議過佢抄牌，不過佢手法就一定有問題，司機都在場，開埋車尾收嘢準備走，周圍所有車無司機佢唔抄，就只抄我地先。我可以肯定對面近石門站嘅安明街及周邊嘅車係無比抄牌。
我地就同佢講，抄唔緊要，但係你識唔識乜嘢叫禮貌，佢就回一句警察做嘢唔洗你教！問佢隸屬邊個分區，佢話佢係隸屬 #沙田警區。
之後我地就報警投訴個警員，要求佢上司到場，一名警長到場了解後，表示該警員話覺得我地無悔意所以抄牌，我地即刻同個警長講，佢唔係咁無禮貌，其實我地都準備開車走，而家倒返轉話我地無悔意，有無搞錯？
我地再問個警長，點能夠容許警員咁無禮貌對待市民，警察係咪大晒？
之後該名警長表示會記錄低及會訓示該名警員日後不能無禮對待市民。(該名警長十分有禮貌)
我就最鍾意教唔識禮貌嘅警察乜嘢叫做禮貌！
下星期一就由下而上，逐級逐級打比佢D上司投訴，了解下係佢上司唔識管教或是 #沙田警區指揮官 指示警員咁樣對市民講說話！
唔識就教到佢識為止，睇下呀 #高級警員46173 仲可以囂張跋扈到幾時！

人地淨係抄你就代表你無違泊咩，乜邏輯

DAB B隊啊嘛
係咁架啦

屌民煮黨
一定係共產黨派黎